# Cocktail Bar

(Время выполнения: 6,5 часов - больше не смог выделить)

## 1
### 1.a

Не успел сделать:

- Доп. задания
- На ландшафтной ориентации есть проблемы с версткой
- Не строго следовал макету (размеры, форма fab)
- На экране “Создание коктейля” заголовки под полями не меняют цвет вместе с полем при фокусе
- На экране “Создание коктейля” не использовал чипы и, соответсвенно, список ингредиентов в Деталях коктейля не выводится (ингредиенты отражены только в бд)
- С ходу не понял как по-хорошему обновить список на экране коктейлей при сохранении в бд нового коктейля на экране “Создание коктейля”, поэтому просто в companion object поместил LiveData<MutableList<Cocktail>>
- вместо полноценно экрана “Деталка коктейля” набросал BottomSheetDialog 

### 1.б

[![ScZl0.gif](https://s11.gifyu.com/images/ScZl0.gif)](https://gifyu.com/image/ScZl0)

## 2

- Room
- Coroutines
- Hilt
- DataBinding
- BindingAdapters

## 3

- MVVM


 

